一人一個野戰好地方

後樓梯

譚仔

銅鑼灣sogo門口

基督徒唔打野戰

NASA

我個處就係向後樓梯度冇左。

好認真

長洲

激唔激

緊係激啦，冬天凍冰冰向後樓梯隻手好似雪條咁伸入條女件衫內摷野。

屌咁我寧願返被竇

緊係郊野公園

政總囉 認真

學校